伊拉克戰爭中被炸傷毁容 喜劇演員、退役軍人Bobby Henline: 侵侵冇話我係loser，唔好再利用我玩政治

SSG-Retired Bobby Henline

A veteran of Desert Storm by age 19, Henline was inspired to re-enlist in the Army after the attacks on America on September 11, 2001.

He deployed to Iraq three times, twice with the 82nd Airborne Division and once with the 3rd Armored Calvary regiment. He spent 13 years in the Army.

While on his fourth tour in Iraq, three weeks after his arrival, an IED blast blew up his Humvee – April 7, 2007 is a day he will never forget. Of the five men in the vehicle, Bobby was the only survivor.

He stumbled out of the wreck, a human torch. Extinguished by the soldier he had replaced in the Humvee, burns covered almost 40% of his body, bones in his face and shoulders were fractured, and his head was burned to the skull. Put into a medically induced coma for two weeks, Henline was flown back to the states.

唉

其實似係dem咁諗先用佢張圖

堅愛國既英雄

A veteran of Desert Storm by age 19, Henline was inspired to re-enlist in the Army after the attacks on America on September 11, 2001.

打仗真係好慘

推

民主黨

民主黨又係

侵本身係一個愛國者又軍校出身其實點會笑軍人

左媒

共和黨有一個德州眾議員
打仗盲咗一隻眼

hannibal barca

Trump份人係有啲戇鳩
但係條友係真心愛國
點會咁撚樣屈鳩佢

左膠誤國

中共式抹黑

反侵愈黎愈多fake news

侵粉好多fake news

CCTVB都一面倒報侵侵啲負面嘢，差啲以為我地有份投票

呢班白皮豬

選舉過咗海就係神仙，就算你告贏佢都太遲，好撚狗